一人一個有愛嘅故事！

我知道宜家香港，甚至好多地方國家都好黑暗。

我想收集大家身邊嘅好人好事，大家身邊嘅愛，無論係前線手足嘅互相扶持，定係親情、愛情、友情或者事業上嘅大事，甚至乎今日遇到一小件微不足道嘅小事，只要有愛有正能量，歡迎你放享。

冇

上個月有一個星期日
雖然係星期日 但我都要番公司做野
我本身就住大坑個邊 咁逢星期日都會有示威
我都係例牌要由銅鑼灣行去大坑

因為周圍都烽煙四起(我會咁形容 因為sogo個邊大量狗)
我已經好攰 咁我就由利舞台兜去南華會番上大坑

其實係係利舞台已經見到示威者個個都好細個
做路障個班 走去搬發泡膠箱做路障
個發泡膠箱撞到人地架的士 佢地竟然行番轉頭同的士佬say sorry
我覺得佢地好傻
首先做路障唔會用發泡膠箱
第二 發泡膠撞到架車 會有幾傷 根本唔需要say sorry

到我行到去南華會
有兩個大約得14,5歲既示威者跑上黎
我即刻叫佢地唔好跑入去大球場
因為個邊有個紀律部長俱樂部
我擔心個邊有狗埋伏
點知呢個時候 有個一副中產樣子既中年人行過黎
我即時想掩護個兩個示威者
點知個阿叔行過黎同佢地講
佢沿路行過黎 大球場個邊暫時冇狗 快d經大球場走
我梗係唔會信哂佢 就跟住個兩個示威者跑
諗住有狗都可以作出掩護

點知沿路都真係冇狗
我第一次覺得 原來係有中產真心愛香港既年青人
香港人係反送中入面 大家都做緊唔同既角色
每次諗起都眼濕濕

大家都互相幫助，年輕人就係咁真，師兄你都係個好人啊！